{
    "version": 1,
    "minor_version": 1,
    "key": "lovelace.lovelace_elbilsladdning",
    "data": {
        "config": {
            "views": [
                {
                    "theme": "Backend-selected",
                    "title": "Nu",
                    "badges": [],
                    "cards": [
                        {
                            "type": "entities",
                            "entities": [
                                {
                                    "entity": "sensor.evcharger_consumption_hour",
                                    "name": "Energim\u00e4ngd f\u00f6r elbilsladdare"
                                },
                                {
                                    "entity": "sensor.evcharger_consumption_cost_hour",
                                    "name": "Kostnad f\u00f6r elbilsladdning (utan Tibber-reduktion)"
                                }
                            ],
                            "title": "Uppgifter f\u00f6r senaste hel timme"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "theme": "Backend-selected",
                    "title": "Idag",
                    "path": "idag",
                    "type": "panel",
                    "badges": [],
                    "cards": [
                        {
                            "type": "iframe",
                            "url": "http://192.168.2.30:3000/d/MParoDIVz/elbilsladdning-idag?orgId=1&from=now/d&to=now/d&refresh=5m&theme=light&kiosk=tv",
                            "aspect_ratio": "100%"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "theme": "Backend-selected",
                    "title": "Ig\u00e5r",
                    "path": "igar",
                    "type": "panel",
                    "badges": [],
                    "cards": [
                        {
                            "type": "iframe",
                            "url": "http://192.168.2.30:3000/d/8NGXicSVk/elbilsladdning-igar?orgId=1&from=now-1d/d&to=now-1d/d&refresh=5m&theme=light&kiosk=tv",
                            "aspect_ratio": "100%"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "theme": "Backend-selected",
                    "title": "F\u00f6rra m\u00e5naden",
                    "path": "forra-manaden",
                    "type": "panel",
                    "badges": [],
                    "cards": [
                        {
                            "type": "iframe",
                            "url": "http://192.168.2.30:3000/d/4L0XW5I4k/elbilsladdning-forra-manaden?orgId=1&from=now-1M/M&to=now-1M/M&refresh=5m&theme=light&kiosk=tv",
                            "aspect_ratio": "100%"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "theme": "Backend-selected",
                    "title": "Denna m\u00e5nad",
                    "path": "denna-manad",
                    "type": "panel",
                    "badges": [],
                    "cards": [
                        {
                            "type": "iframe",
                            "url": "http://192.168.2.30:3000/d/-rsFZ5I4z/elbilsladdning-denna-manad?orgId=1&from=now/M&to=now/M&refresh=5m&theme=light&kiosk=tv",
                            "aspect_ratio": "100%"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "theme": "Backend-selected",
                    "title": "Inst\u00e4llningar",
                    "path": "installningar",
                    "badges": [],
                    "cards": [
                        {
                            "type": "entities",
                            "entities": [
                                {
                                    "entity": "input_text.evcharger_consumption_sensor",
                                    "name": "Namn p\u00e5 sensor f\u00f6r elbilsladdning (fullst\u00e4ndigt namn)"
                                }
                            ],
                            "title": "Elbilsladdare"
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    }
}